十字韌帶 半月板

傷左好撚煩

點知有冇傷到? 最近行山跑步到膝頭痛

照磁力共振

左腳斷過兩次，最近運動完第二日起身突然腫左，有啲驚又斷，不過消完腫 物理治癒師話似勞損

做緊物理治療拉筋好痛

我3年前斷過一次前十字韌帶，前前後後要3個月先好返晒。私家做大約要8皮。

隻腳直唔直到依家 我都私家就10皮

我去睇骨科 個醫生係咁屈下隻腳 仲按左啲位置就話冇事 畀左兩日藥食完都係咁

照下啦你

有冇人半月板撕裂過？
手術費大概要幾多？

我兩樣都有 醫生開刀睇半用板話佢自動會好番
我諗個價都同十字韌帶一樣掛 8-9皮左右

行路又唔痛但行得耐少少或者跑步就會好撚痛

聽講有得用3D printer print 返舊骨去取代佢

已斷 利申前運動員

老啦你

我 好 想 打 籃 球

好鬼貴

仆街我好後生咋 仲有好多山未行過

十字韌帶通常如果你運動量唔大又唔痛，醫生都會話唔洗理
但係如果痛，hi到神經又或者你係運動員，就要做手術放條新嘅入去

會喊

照下啦好心你 保險d

術已做

淚已流

有冇介紹？可以去邊照